男女 純友誼？

好有愛 但只停係友情。

sp囉做